燈制

想買以下兩款燈制的其中之一, 大家覺得邊款靚o的 ?

一撚定係上面啦

用喺邊？
房就唔好用有燈嘅制

藍色Led 好似d 大改貨車咁

同埋唔埋佢隻藍係乜shade
發光藍色係好唔自然嘅顏色
擺係屋企真係WTF

一定係上面嗰款 下面嗰款我屋企十9幾年前裝修已經用緊

2款都唔靚

MK

有燈制好啲 夜晚你都易揾到 不過係未開個陣就已經有led個啲

睇你自己鍾意邊款㗎姐

我個人就揀2 原因係似酒店燈制

我買上面果隻，好似叫AvatarOn奐尚. 我覺得佢個制面開關面積夠大，放便㩒，一野拍落去就係

我叫埋師傅唔好要條燈條。

一定係上
下面果隻啲人話熄曬燈既話 佢個藍光會殘眼

一定係上
20年前仲住公屋用過下, 要拎黑膠紙遮住粒光

有無其他推介燈制

啲酒店太舊呀，上面新款

正好多

襯番牆身深淺揀

夜晚訓覺咪長著？